聖誕快樂 送自己手畫既聖誕卡🎅🏻

係艱難時期 都會覺得好人係多過壞人
所以如果可以既話 都想客串做下人地既天使
咁呢個世界先會好人多過壞人
by YY concert wyman 既一段說話

以下係關於一個聖誕老人既故事

加上 近排睇左一套戲 it's a wonderful life
所以小弟畫左幾張畫
決定將佢地變xmas card 寄出

123
456
各30張 希望會寄得曬

Inbox (ig/fb) 講低你想收到邊張(no.) 可以係你 可以係你想佢收到既人 當然要講埋地址 同 邊個收 #yup

facebook page : Giraffe leung lok hei
Instagram : gllh_art

正喎

好癲

畫得好靚 幫推

樓豬好有心機 支持

畫得好靚 好想要 已pm！

幫你推一推

已經print 好 黎啦

樓豬可唔可以做我男朋友

畫得很美

畫得好靚
幫手推下
帶d溫暖俾連登

Push push

竟然有愛

算啦 連登仔識欣賞咩
樓主好有心

樓豬實好多女

好靚 好想要

我都想

藝術家仔仔溝死女

多謝巴打 幫推

仲有好多啊
快d inbox我啦
舉高隻手洗乜怕羞

push
多謝巴打

好期待張聖誕卡

張聖誕卡好靚 想要

push push push
好靚好想要